荃灣何傳耀中二學生 奶共狗 歡迎幫手起底。

蝗

轉發？定自爆呀樓主。。

睇唔過眼！！！ 點解有手足出事 佢仲可以講啲風涼話。

真係好嘔心🤢🤢🤢

樓主你真係奶野

個8婆 返學杯葛佢啦

我搵fd send比我🙈🙈

其實我唔係同佢同間 只不過我啲fd同佢同間
但係我真係睇唔過眼。